[前線入，冷氣軍師入] 我地嘅行動方式必須再進化

黑警喺近兩次清場入面採用左新嘅tactic
站起佢哋角度黎講 新清場方法成效好好
清場時間短左 可以打人出氣 拉到唔少參加者
可以預見呢種方法會一直用落去

我地如果無法進化去適應
前線每次出黎都會suffer 至少50位義士
呢個我相信冇人想見到
故我地前線必須要喺短時間內有新嘅抗爭方式同共識

我諗到嘅方向有二，亦歡迎大家多交流。

1) 前線必須要下幾次嘅集結入面投入魔法攻擊

火係阻止速龍衝鋒既唯一辦法
參考烏克蘭案例，如果冇火 佢地係絕對冇可能擋到防暴清場

前線必須要學識用火
中後排要識點樣製造火
大家要有共識 自己既火 自己唔整熄

2) 前線參加者落場前一定要有清晰嘅撤退計劃
睇翻被捕者衰d咩
落單 唔夠快 救人
救人係身體自主意識驅動嘅
所以冇辦法解決

但落單同唔夠快 係有辦法避免嘅
就係落場之前諗清楚個game plan
唔好落到場睇同隔離你眼望我眼
要知道前線有組織嗰班
佢地係可以一下子就唔見撤退晒
因為有組織有共識
你得一丁友跑得慢既話 個腦一定要更加清晰敏銳
如果唔係俾人拉嗰個就係你

我會提出兩個rule of thumbs 俾大家參考下
一) 睇到連登tg group 有圖片證明發夢地區附近狗竇 警犬開始集結
呢個時候你要做好撤退準備(plan 定路線離開，通知隔離)

二) 睇到有proof 警車已經離開警署出動
呢個時候你就要離開 唔可以再停留係原地

三) 如果你有份做魔法師玩魔法 你要喺情況一發生時 立即離開發夢場所 甚至唔應該係附近遊蕩

post 住咁多先

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

樓主幫手補充

push

玩火好重要我同意

推

係換左個策略
快攻再回再突攻
中招既人比之前多左好多

除左火魔法
可以試下用魔閃光彈
小心 TK

【明日之後】話你知呢場抗爭失敗之後既香港，到底會變成點

唔割席！！！尊重前線！！我知當時現場會好混亂！！我地全力營救！！圍狗屋！！接放工！！！

槍口一致對外！！！

呢個post 我會喺黃大仙嘅事情完左之後再推

pish

Pish

食宵夜果陣聽到隔離呀叔俾左3個寶貴意見

淋下冷水先

如果真係當自己打緊仗 咁麻煩做好被俘既心理準備

仲有火力懸殊 點解仲要上?

無睇過雷霆救兵? 搶灘係用屍體築路踩住自己人上

你忍心?

捉下又少d 721 728 同尋晚 仲有幾多人淨? 真係仲要對線?

退的路線必須有路障！

多數街坊嚟
好難組織

所以呢個post先會出現
就係為咗減少前線被捕人數

觀察到新戰術：四散游擊，街坊落場